覺唔覺台灣人好on9

家陣就係歧視

G持就正皮 我屌你老母就負皮

法唔法國post主都好on9

你仲戇鳩